/**
 * @type {Array<{
 * question: string,
 * answer1: string,
 * answer2: string,
 * answer3: string,
 * answer4: string,
 * answer: number,
 * }>}
 */
export const QuizBank = [
    {
        question: "Văn hóa nào sau đây là của người JS?",
        answer1: "Nhậu",
        answer2: "Cao su",
        answer3: "Đúng giờ",
        answer4: "Hải Lâm",
        answer: [3],
    },

    {
        question: "Đáy của JS?",
        answer1: "Ban chuyên môn",
        answer2: "Triệu Đình Quang",
        answer3: "Ban chủ nhiệm",
        answer4: "Vũ Hải Lâm",
        answer: [4],
    },

    {
        question: "Số ngày Triệu Đình Quang cu đơn?",
        answer1: "368 ngày",
        answer2: "674 ngày",
        answer3: "115 ngày",
        answer4: "6969 ngày",
        answer: [4],
    },

    {
        question: "Người xinh nhất trong team Bánh Đa Cua",
        answer1: "Cao Quốc Dũng",
        answer2: "Cao Tam Kiên",
        answer3: "Vũ Hải Lâm",
        answer4: "Trần Thị Thao",
        answer: [4],
    },

    {
        question: "Hải Lâm tiếp theo của JS?",
        answer1: "Đào Duy Lâm",
        answer2: "Triệu Đình Lâm",
        answer3: "Lê Thanh Lâm",
        answer4: "Cấn Nguyễn Bảo Lâm",
        answer: [1, 2, 3, 4],
    },

    {
        question: "Mentor của coding project năm nay là ai?",
        answer1: "Phạm Bằng Hữu",
        answer2: "Hồ Khánh Vũ",
        answer3: "Phan Trường Giang",
        answer4: "Khuất Mạnh Hoàng",
        answer: [2],
    },

    {
        question: "Làm sao để có người yêu?",
        answer1: "Tham gia câu lạc bộ JS",
        answer2: "Tích cực thả thính",
        answer3: "Làm em anh Khuất",
        answer4: "Tất cả",
        answer: [2],
    },

    {
        question: "Tài khoản instagram của câu lạc bộ là gì?",
        answer1: "fptu.Jsclub",
        answer2: "Fptu.jsclub",
        answer3: "fptu.jsclub",
        answer4: "Fptu.Jsclub",
        answer: [3],
    },

    {
        question: "Ai là người nhiều tiền nhất câu lạc bộ?",
        answer1: "Khuất Mạnh Hoàng",
        answer2: "Nguyễn Minh Hoàng",
        answer3: "Nguyễn Việt Hoàng",
        answer4: "Nguyễn Huy Hoàng",
        answer: [2],
    },

    {
        question: "Leader của team con cua là ai?",
        answer1: "Trần Thị Thao",
        answer2: "Lê Thanh Bình",
        answer3: "Cao Quốc Dũng",
        answer4: "Triệu Đình Quang",
        answer: [3],
    },

    {
        question: "Ai là cóc vàng?",
        answer1: "Cao Văn Dũng",
        answer2: "Cao Lê Quốc Dũng",
        answer3: "Cao Đăng Dũng",
        answer4: "Cao Quốc Dũng",
        answer: [4],
    },


    {
        question: "Ai là hokage nữ duy nhất của câu lạc bộ?",
        answer1: "Phạm Minh Oanh",
        answer2: "Phạm Kim Oanh",
        answer3: "Phạm Mạnh Khuất",
        answer4: "Phạm Thị Oanh",
        answer: [4],
    },


    {
        question: "Coding project năm nay sử dụng nền tảng nào?",
        answer1: "Phase",
        answer2: "Phaser",
        answer3: "Phasers",
        answer4: "Phases",
        answer: [2],
    },

    {
        question: "Cách để nhanh giàu?",
        answer1: "Chơi mini game",
        answer2: "Seeding thuê",
        answer3: "Săn sale shopee",
        answer4: "Coding project",
        answer: [4],
    },

    {
        question: "Ai trong team bánh đa Cua có nhiều người yêu cũ nhất?",
        answer1: "Trần Thị Thao",
        answer2: "Triệu Đình Quang",
        answer3: "Cao Quốc Dũng",
        answer4: "Tạ Văn Bách",
        answer: [3],
    },

    {
        question: "Fanpage JS Club - Japanese Software Engineers của câu lạc bộ tạo ra năm?",
        answer1: "2011",
        answer2: "2012",
        answer3: "2013",
        answer4: "2015",
        answer: [3],
    },

]